Glam D 減肥有無用？

岩岩食完幾日，成日都有輕瀉 同埋遲黎m。唔知關唔關隻減肥藥事

利申有配合運動，無諗過不勞而獲

減肥藥唔會令你喺一樣吓付出下獲得多啲
dont be stupid please

唔好傻啦 我其實係問會唔會輕瀉同遲黎m，咪衝出黎柒

sorry 可能係你手指太肥打錯topic搞到我誤會左

係囉肥婆d 野你都要管埋 仲以為你對我有意思

藥丸唔會試，想知代餐咩味食完會唔會放屁

食過
我覺得冇乜效，只不過心理上好過啲咁解
減肥都係運動比較實際

你topic問人減肥藥有冇用
人地答你冇用你又惡鳩人做乜？

Same here 可能真係關事 ching遲咗幾耐嚟M

一個禮拜左右~